【黑色打扮】郭富城超市遇女影迷 一手一橙合照表情無奈

郭富城自從結了婚，做了兩個孩子的爸爸後，不少朋友都說他變得越來越住家男人，朋友找他去玩，以前是逢請必到，但現在朋友叫10次，他最多去3、4次，寧願留在家陪伴妻女，有時因為老婆方媛忙湊女，他會幫忙出外買菜回家。日前他在港島區一間大型超市買東西時，當他走到水果區位置專注去揀橙，一手拿著一個橙時，突然有位中年女影迷認出他，上前要求合照，但城城的表情好像有些不情願和尷尬，有網民認為他擺架子。
當日在場有人把經過拍下照片和短片，這位疑似來自大陸的中年女影迷，曾經把合照和短片放在社交平台，在短片中我們可以看到，微黃頭髮的郭富城身穿黑色短袖和淺藍牛仔褲，穿著運動鞋，看起來很是休閒，每隻手中都拿住一個橙。突然有位中年女子靠近他要求合照，雙手拿住橙的城城勉強將頭部微微歪向大姐那邊，面對鏡頭微笑，等待影迷的友人拍攝，怎料負責拍照的人告知不會拍照，令氣氛十分尷尬，城城只好轉身離開，繼續去挑選水果。

鹹鹹濕濕郭富城 兩手r春袋

話30歲都信

條女差d高過佢

好撚靚仔 其實

左揀右揀，都係爛燈
郭富城寓意要求立即真普選

黑衣人

五十幾歲 頭髮仲咁濃密
皮膚咁好

巴打勁，咁都睇得出

黑衫城城係真香港人啊

佢keep得好好

冇閪面都算係咁啦

成5X歲都仲好靚仔又多頭髮

城城渣黑色林寶做家長車

係肯影相已經算好啦

條女吉高wo